找數啦垃圾索克天王

3h前點都有1000個啦
爆咗啲咩出黎呀
爆撚咗你屎眼呀爆
就係依啲垃圾搞到連登淪為廢po forum
日撚日都有依種無料扮四條既人開po
碌咗成日都無一個po值得追
巴打們返工返學得閒唔得閒上黎行個轉你地就比依啲野人地睇？
反省吓啦
依家仲會屌吓你屌吓伯母
遲吓就膠都廢撚事比走咗去算
對住你班on9好過癮牙？

牙你老母